中國大媽進佔日本公屋 屌日本唔好住

將日本轉做香港，班中國移民都係一鳩樣

咁佢去日本做乜

屌你老母支那人

on9

同香港新移民一撚樣

點解佢去到日本住

世界的毒瘤

點解唔返中國？

係，基本問全世界都一樣，永遠數臭住緊嗰度
但永遠唔躝番大陸，又冇人用鎖鏈唔比你番去
講到人哋咁差自己國家咁好咁仲留喺度做乜唧
躝啦！！

屌佢班仆街
真係個撚個都係咁講架喎
DNA問題

而家我地中國人住你地日本仔公屋
你地日本仔要感恩

死番大陸食地溝油啦屌你老母

點解啲蝗可以住到團地？

支那人永遠都係口裏說不

精神分裂

滿口歪理 支那人真係好撚嘔心

仆街死啦屌你老母支那廢老死無葬身之地

中國心？打倒小日本喎同志
深入敵陣做乜鳩？

拉班支那人番支那再教育

去天水圍問都會得同一個答案

AV生產商又有新企畫
支那團地方媽媽AV

pish

有個日本咸濕佬睇中隻老雞咪去到住囉

愛支病人，望佢早日可以回國安享晚年

正想開post屌，點知卑你搶先一步

屌佢老母

知唔知咩係

入鄉隨俗

都係跟大圍照稿讀

唔係點會無自覺矛盾

典型無思想生物

佢呢D 先醒呀，見你用中文訪問佢，
如果佢話日本好，支那唔掂，條片唔小心傳到翻去支那，
又會被人話佢精日份子，全家會被批鬥，
到時一返鄉下探親就被人拉，話你叛乜反乜啦
識玩緊係一邊住好食好一邊讚支那食盡二家茶禮啦

假結婚一條龍服務

班蝗去度邊度都一撚樣
前排先同隻移咗民去澳洲嘅蝗網戰
佢又係強調自己係中國人
移民去邊都係中國人
所以佢希望支那侵略臺灣

團地=日本公屋

集集恩雨之聲都係咁

其實D中國人真係好撚煩
把口話愛國
跟住又移民去第2到住
又要住係人地國家點樣唔好
屌你老鼠共狗幾時拉哂呢班含家產捉去勞改

唔好住仲留係日本？快D返祖國吸毒氣啦。

算係，而家好多由都市再生機構管理

咁都唔撚係公屋
不如講，日本根本就冇公屋制度

講到咁差但又賴死唔走

「屋邨」~=香港公屋噉啫，不過幾哽耳

好撚無恥

人唔笑狗都吠

佢話佢想

排華，problem solved

你想講公團定地方政府嗰啲先？

團地妻神話破滅

原來人真係可以好無恥

不如問出post果個心目中「公屋」指緊咩
日本有自治體自己制定嘅公營房屋，但到到唔同
而國家層面上係冇所謂公屋政策
呢到講緊嘅應該係川口市政治自己嘅公營房

不過呢個都唔係重點黎嘅，只係出post一舊舊啫
川口變撚左china town係事實

咁唔躝返去中國 中國心喎 收皮啦

俾我住啦
浪費資源

講咁多盤菜都無問佢做咩唔返中國

團地妻有水野朝陽
做咩要呢啲臭貨呀

其實呢班閪種係點入到嚟日本住？

的確唔係同意詞
兩地民情同文化完全唔同

不過大媽入侵方式相同

深入敵陣 探測軍情
買撚曬佢奶粉

人不要面
天下無敵

佢地好多D窮既大陸人 思想都好撚扭曲

覺得香港/日本欠咗佢
發窮惡，窮=弱勢=要被納稅人照顧

做乜唔返去呀

咁辛苦

全世界任何地方d支那人都係又要踩又賴死唔走
真係dna問題

戇鳩鳩 講到住日本咁辛苦做咩唔躝返大陸呀屌佢老母

咁可唔可以翻譯埋跟住 send去日本相關部門
要求佢地處理下

只要有一絲機會都想離開個垃圾國家、順便申請埋冚家走，
但永遠去到外國就會大大聲話中國好、自己好愛國、外國乜都唔好，同佢哋旅行嗰種心態一樣，完全唔會尊重同學習其他地方同人嘅文化，唔識謙卑、唔識欣賞，仍然我行我素搬返中國嗰種方式出嚟行事，呢種人到底去外國住同旅遊係為乜？
仲衰過港女打卡，起碼港女打卡唔會滅絕式咁毀壞人哋啲嘢。

槍斃佢啦

嫁左人就生喇
基督徒唔會拍AV

點解全世界d男人一老左就去中國娶老婆帶返鄉下？
貪佢地浸大媽除驅風？

支那人沒有一個是無辜的

咁都拎到永住？

洗腦洗左幾十年,話自己係中國人
日本係你殺爺仇人
都仲去小日本仲要住埋
支那logic真係理解唔到

你估日本同支那一樣文字獄咩

啲中國狗 躝翻支那啦 仆你個街！

咁擺上日本5ch d網囉

日本政府可能出於freedom of speech搞唔到佢
但日本平民就唔係咁講法啦
起碼寄下刀片先
下次有咩癡線佬斬人事件咪優先去個達地方囉

真係唔好再搞彎日本啦

在中國每一種食材都含有豐富金礦物質

攪條撚咩，而家周街都外國人，趕哂走東京最少無三份一人

呢d 先識玩咁辛苦離開支國去到日本
緊係唱衰佢咪吸引d 同胞黎啦

中國人自願去日本做雞 唔好再講咩慰安婦

係。真係睇到一堆問號

屌你！咁撚巴閉咪撚搬去日本啦
你個中國咁撚好搬去日本做乜尻姐

死支那狗，正冚家產

垃圾支那人
地球毒瘤

垃圾

同連登某會員一樣，自己住日本但另一方面係咁踩
咁又係既多隻香爐多隻鬼

問：全世界邊度最少蝗呀？
答：in CHI-NA we trust

邊個咁盞鬼！

日本好似有嚴格審查機制
如果你個人 每月提供唔到某一個GDP 會強制收反你國籍

send俾日本政府睇助佢一臂之力驅逐出境返去享受大中華榮耀啦

到底幾時啲支那人先絕種

人地就係住過先有資格屌
唔係住過點屌人唔好住啊，屌完都冇公信力啦

身在外國，心繫祖國...你地唔係真係信 支國人只會榨盡當地所有資源，開口埋口：不要白不要，食自助餐就完全展現到佢地d略奪性，時間地點對佢地完全唔重要，因為無公德心既民族，去到邊度都係神憎鬼厭。

咩先係支那人敵殺撚死晒d 支那人？

支那人係全世界最低賤嘅生物。

真係肉鳩酸

憑咩可以住

蝗真係蝗，去到邊搞到邊

團地妻

中國人真係文明世界癌症黎

幾時都話
移居海外嘅中國人最愛國

咁死翻去啦

梗係屌唔好住啦
陣間話好住成班衝哂黎咪仆街

陶傑以前都屌過
最煩厭就係呢類「尋找他鄉的故事」既人，去外地生活又要話人唔接納佢，但自己又冇打從心底咁想融入當地文化，一咪係到埋怨嗰到呢樣唔適合，嗰樣又同自己習慣唔同，永遠剩係話家鄉乜野都好過當地。喂，如果家鄉係咁好，你又離鄉背井？但一問到點解唔走，就一定係得嗰句：搵食嘛，冇計啦！ＣＯＭＥ ＯＮ～又唔係有人用支槍指住你逼你去，既然係食得鹹魚就要抵得渴，冇資格有咁多怨氣，因為係你自己攞黎，抵死！

大日本帝國淪陷

唔要個居留權俾我呀

send返比日本人睇啦...

係咪呀，有冇source

所以我日本嚟講。我最唔鐘意去東京

蝗蟲真係冇改錯名

同港蝗一撚樣，話人地呢度無樣好，但係又瀨死唔走，係咁攞人地啲福利。

比我住啦屌

日本的永住同歸化國籍有d特別
國籍歸化要改埋日本名
外國配偶結咗婚都係得永住(無投票權但有福利要交醫保etc)

提供唔到一定gdp(應該話財務報表果類證明你有促進當地經濟行為)係投資永住先會審查的野黎，配偶永住唔會理有無gdp架

因為拎外國護照會變咗去中國要簽證(佢地無回鄉卡呢樣野)
中國人好多為咗回國方便，唔想申請中國簽證，通常只申請永住即係PR，變「在日中國人」，唔改國籍

好多人當pr係過渡國籍的一種身份，佢地利用黎兩邊走，彈出彈入用，好似慢慢週都係曾經得加拿大pr，無加拿大國籍ge

天水圍人表示冇中學生講廣東話

班日本人叫中國人滾回去
佢又唔滾 又話冇啖好食

仲要住人d公屋

人地要將支那美好文化傳遍世界
所以要深入敵陣 逐步擴大支那勢力

點解佢哋啲衣着打扮談吐思想可以咁嘔心

見到個肥師奶啲頭髮，着住件咁嘅衫跟住咩背囊就想打柒佢老母個臭閪

所以咪話，世界各國政府應該特別定出法律，禁止「中國人」移居本國。因你不能把「中國人」跟其他各國人對等來比較。

支那人真係世界毒瘤

啲支畜就係咁
口裡說不

香港真是個狗地方
地方小、樓高
就是不好住

我們支畜是來打鳩你們
要不是我大支那
香港樓價那能這麼高

就係上節目先要屌，等其他人以為咁差咪唔會去同佢地爭
然後自己可以繼續舒舒服服咁住

日本團地d 屋算唔話得啦下話
唔鍾意咪死返大陸囉 無人歡迎你呢d 外來異種

中間有d 唔明，永住權有分咁多種既咩，定係你想講投資簽證同配偶簽證？

冇錯買餸咋
話日本冇新鮮魚，肉，菜
食材質素高咁多，生食都得啦
味道會差過你啲元素表

講得有d唔清楚sorry
投資簽證同配偶簽證算係個過程，永住係個結果，順利的話，最後都係會拎到永住權(pr)，國籍歸化係另外一回事黎，坊間的移民日本攻略通常係指拎永住權，非取得日本國籍

咪係，拎左永住權/入左籍基本上已經無敵，趕都趕唔走d 大媽

將日本兩隻字改做香港 一撚樣

我很幸福

好撚戇鳩 應該剩係支那人先會咁

喂佢呢啲似研修身份入去個啲下話
即係啲日本廠借啲倚請外勞話佢嚟學嘢，有技術後之後會佢公司啲大陸廠做

盤菜套野define咗係公屋啦
但spin開佢做乜？

支那人賤過曱甴 。死得越多越好。

放上2ch 啦，俾架仔人肉搜尋佢，再日日放大埋垃圾係佢門口

send 條link去日本，畀d日本人睇下啦

難得駐連登工作人員同五毛都無聲出

1, 五毛驚到唔敢入
2, 五毛驚到入晒黎

[black]__________[/black]おばあさん

中国”大媽”が団地で大騒動‼︎

移民左去日本
仲夠膽話有中國心

日本呀大佬

唔好住咁你又住？ 垃圾蝗蟲

🦗

d移左民既支那人
成日話人地國家唔好住
但又唔會返中國住，精神分裂?

其實點解佢地可以係個到住？
有無人可以解答下

有人問點解咁仲有咁多支那狗仆去日本

好簡單

就係佢地可以咁樣屌個國家而唔會比人拉

佢係日本竟然會食得唔好

睇佢個柒樣應該係掛住水煮魚 酸辣粉依D重口味食物

點解主持唔一句彈埋去，點解咁辛苦都要住日本唔返中國呢？想知點答

賤種中國心

佢掛住元素週期表呀

所以好多支那人偷偷地帶支那非洲豬去日本、台灣

實習生係另一回事，呢個阿嬸點睇都唔係

日本死刑用係呢d大陸閪就啱晒

中國人成日揾公司走後門囉簽證
真係好多人完全唔學日文，少少溝通都做唔到

講到支那咁好又唔死返去 屌佢老母支那閪個撚個都係咁

好奇，佢地點樣去到個邊生活?用錢就得？
好似去到唔洗做野咁？

支那狗唔住支那？

死撚開啦支那狗

連雞都做唔到既支那狗

返支那啦

餐廳得殘體字

叫條撚樣死翻支那啦

川口市既公營房唔係公屋係咩???
唔通港英時代公屋政策係大英祖國既國策??唔係香港(市)自己嘅公營房??

居屋囉 廉價屋苑

如果國土交通省轄下既獨立行政法人都市再生機構唔係公屋，獨立的非政府及非牟利機構既房協唔係公屋??

原則上「團地」一詞只係指大型而複數嘅房屋建設，但由於資金同地方規劃嘅問題，戰後好多嘅團地都係由日本住宅公團同政府主導。團地政策另外同大財團嘅社寮，同埋6 70年代嘅各自社內勞動福利又係互相關連。而日本住宅公團改組成為UR都市再生機構，某程度同人口老化，地方都市人口下降，以及老舊嘅團地重建有關。

你話等於香港嘅「公屋」制度，我唔係太同意，但你好general咁去比喻，又唔算錯得晒。不過個post重點唔係講呢樣野，佢用「公屋」都只不過想比讀者簡單了解個背景。

我自己做research, 對呢啲定義好敏感。但呢到應該冇咩人care咁仔細咁位，你地傾返個阿嬸啦

「公屋」唔係樓主用原片viuTv個節目主打既selling point黎

原來你係日本讀依D野

我講得唔清楚，我指viuTv個post
一樓張圖，viuTv寫「日本公屋叫團地」果句

我題目同都市有關，呢啲戰後背景資料叫做睇過下

Btw, 我識你

唔識，日日睇你係cup 講日本D衰野

拿，我冇寫衰日本，我係寫日本社會問題啫
有問題先會拎出黎研究，冇事冇幹講黎做咩

終於知你點解咁灰

我個人灰同日本無直接關係，呢樣我唔會瀨
不過睇得多社會問題研究都可能有啲影響

推

即係無針對我地香港人阿

中共國用人海戰術侵略日本！

正宗中國人，從來都係出國生活但自認中國人
再踩低人地
人格分裂

明寸支那

how

搵人翻譯咗擺上twitter

你睇佢個樣幾開心就知日本好撚好住
加上佢唔洗返正

*工

佢地葡萄人地姐

支那人喺日本開架下嘛

又要屌又要住

所謂既新香港人

咪有個生ビール
好比面ga la

日本旅行就好 長住就不了

不如俾我衝出黎柒下 嘗試解答下大眾對呢位阿嬸點解講到大陸咁好又係日本磨爛蓆唔肯躝返大陸既疑惑啦（純屬個人猜測）

內地經濟起飛係呢十零廿年先發生，當時呢位大媽生活環境一般田地都唔值錢，咁岩有個日企鹹濕佬穩著佢黎驅風，咁你驅完風梗係要埋單啦 咪帶左佢去小日本繼續驅風囉

好啦 依家大陸田又貴地又貴，生活環境又好左，條條村都話分豬肉分花紅（南嶺人不勞而獲就十幾廿萬一個人一年），呢位阿嬸想返去分返份，sorry，唔侵你玩，户籍可以割返黎 但銀紙就無得分，咁嘲諷一下日本唔好 又未至於無法理解既

正如成班撚樣圍爐屌灰個大媽一樣，香港咁既居住環境，見住個大媽有咁好待遇 但自己又無錢走，梗係屌撚到你塌皮啦。係呢類情況下心胸狹窄係可以理解既

講乜都假, 都係身體最誠實

支那人永遠都係最係恥個班，全部落地獄啦

拎住特衰護照真係自認同一班人

侵略緊日本

世界上只有支那人係咁撚下賤，攞盡人哋福利著數仲不斷數臭你

視覺污染
支那狗永遠冇「入鄉隨俗」呢四個字
只有你包容佢一切，否則就係歧視，就係欺負我哋中國人

好懷疑佢去日本係做間諜，所以先被逼要住係日本

中國人，中國心，但走去住日本

全球災害—蝗禍

咁點解佢會去左日本?

人善被人欺，日本人咁內向一定畀中國人恰，
支那人厚臉皮又大聲吆喝日本人咁斯文一定畀人食住

害人害物!

嗰集《人住公屋我住公屋》仲有出現呢啲通告：

中國人應該係全世界都討厭既人種

嗰集入面盤菜有問一個喺團地住嘅支國細路識唔識講日文，用唔用到日文向人打招呼；盤菜已經開埋個頭講埋「こんにちは」(konnichiwa) 喇，個細路都係無反應

喺日本生活連「こんにちは」都唔識，有無搞錯啊 (可能有人會話只係個細路怕醜啦)

可能比佢個濃妝嚇親

中國大媽識日文咩?
係日本點生活

我已經唔會再同佢地鬧交或者怪佢哋任何野
首先我覺得佢哋由細到大都生活係啲咁濕鳩嘅環境,今本就慣咗 ,而且當全世界都係咁樣行 ,你點樣苦口婆心同佢哋講佢哋都係唔會轉 ,因為佢哋個mindset根本就同全世界都唔一樣 加上佢哋由細到大都冇接受過任何道德教育 ,係永遠都唔會為人哋着想 ,嗰啲咩搶資源搶奶粉就係 唯一阻止到佢哋就係唔俾佢哋出境唔俾佢哋接觸呢個世界其他人

同支那新移民一樣心態

想屌

真係唔撚明 有d新一代都係咁

思想源自父母價值觀
自己大左發唔到圍 就繼續用父母套寄生蟲概念

盤菜整完容好正

反而佢係幾勁既
日語又OK 普通話又OK
衰左無身材

肉地平胸
不過都好撚gfable
如果唔知佢以前個樣真係j爆

無五毛

講到咁但又唔死返大陸

翻譯譯得好順，以前舊登貼過日文譯中文告示仲係好難睇得明 睇黎大陸留學生喺日本打工已經無孔不入

我有次同相熟玩具店老闆吹水，佢都請唔少強国留學生响日本買同bid玩具，寄番香港賣

我懷疑同基因有關

佢夠醒目